想通了，決定不再追求愛情

要等愛情追求我

你根本冇追求愛情嘅資格